Question.create!(
  question: '応募情報を送信しました。次は何をすればよいですか？',
  answer: '応募が完了すると、24時間以内（通常、数分以内）にジョブセンスから応募内容の確認メールをお送りします。
その後は，応募先からの連絡をお待ちください。応募先により異なりますが、通常1週間以内に連絡があります。
なお、応募内容の確認メールとは別に、応募先からのメールが届いた場合はそちらの案内を優先してください。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '採用祝い金がもらえるのはいつですか？',
  answer: '採用祝い金は、応募から約２ヶ月を目安にお贈りしています。
その間に、申請された方のご勤務開始について、ご応募先へ確認を行い、確認が取れ次第のお振り込みとなります。',
  category: '採用お祝い金について'
)
Question.create!(
  question: '2つ以上のアルバイトに応募できますか？',
  answer: '複数のアルバイトへのご応募が可能ですので，ふるってご応募ください。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '会員登録は必要ですか？',
  answer: '会員登録をして頂くと、Myページからの応募履歴の確認、祝い金申請や，友人へのサイト紹介によるお祝い金の受け取りなど，
便利な機能がご利用頂けるようになります。是非ご利用ください。',
  category: '会員登録について'
)
Question.create!(
  question: '応募をキャンセルできますか？',
  answer: '大変申し訳ございませんがご応募のキャンセルを受け付けておりません。
キャンセルをご希望の場合は、応募先へ直接ご連絡ください。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '応募内容の確認メールが届いていないのですが、応募はできていますか？',
  answer: 'ご応募時に「応募完了画面」は表示されましたでしょうか？
表示された場合は、ご応募は完了しております。
メールアドレスの誤入力や、迷惑メールフィルタの設定によっては、メールが届かない場合があります。
(例：メール受信を@docomo.ne.jpや@ezweb.ne.jp、@softbank.ne.jpのドメインに限定している)
その場合は、　　　　 のドメインからのメールが届く設定をお願い致します。
また，Myページより応募履歴の確認ができますので，そちらよりご確認をお願い致します。',
  category: '応募について'
)
Question.create!(
  question: '応募先企業から連絡が来ません。どうしたらいいですか？',
  answer: '応募の際に入力された電話番号・メールアドレスが間違っている場合や、
メールの受信拒否設定により応募先企業からの連絡が届いていない可能性がございます。
ご応募から1週間が経過しても連絡がない場合は、応募完了メールにある問い合わせ先電話番号・メールアドレスまでお問い合わせください。',
  category: '選考・採用について'
)

Question.create!(
  question: '応募先企業から連絡が来ません。どうしたらいいですか？',
  answer: '応募の際に入力された電話番号・メールアドレスが間違っている場合や、
メールの受信拒否設定により応募先企業からの連絡が届いていない可能性がございます。
ご応募から1週間が経過しても連絡がない場合は、応募完了メールにある問い合わせ先電話番号・メールアドレスまでお問い合わせください。',
  category: '会員登録について'
)

Question.create!(
  question: '応募先企業から連絡が来ません。どうしたらいいですか？',
  answer: '応募の際に入力された電話番号・メールアドレスが間違っている場合や、
メールの受信拒否設定により応募先企業からの連絡が届いていない可能性がございます。
ご応募から1週間が経過しても連絡がない場合は、応募完了メールにある問い合わせ先電話番号・メールアドレスまでお問い合わせください。',
  category: '求人広告について'
)

Question.create!(
  question: '応募先企業から連絡が来ません。どうしたらいいですか？',
  answer: '応募の際に入力された電話番号・メールアドレスが間違っている場合や、
メールの受信拒否設定により応募先企業からの連絡が届いていない可能性がございます。
ご応募から1週間が経過しても連絡がない場合は、応募完了メールにある問い合わせ先電話番号・メールアドレスまでお問い合わせください。',
  category: '女子高生バイトについて'
)

Question.create!(
  question: '応募先企業から連絡が来ません。どうしたらいいですか？',
  answer: '応募の際に入力された電話番号・メールアドレスが間違っている場合や、
メールの受信拒否設定により応募先企業からの連絡が届いていない可能性がございます。
ご応募から1週間が経過しても連絡がない場合は、応募完了メールにある問い合わせ先電話番号・メールアドレスまでお問い合わせください。',
  category: '選考・採用について'
)